SHF拉打特攝綜合POST734 3月14 套戲上啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

預計 3月19

3月23(港魂)

6月 3月21截

7月

8月 10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

留名

傷心留名

到搶唔到1001

到

新人留名

乜kiva 真骨有特別版同埋普通版兩隻咩

幾靚仔

廿週年電王冇人買 精品跌到$299佐藤健出返嚟反而得佢嗰隻廿週年跌

有地台無地台

有地台同無地台

有台座同冇台座

特別版係連垃圾地台

岩岩係火星返來
我都係覺得hea鳩..平成頭十年慳住咁整

睇完戲再講

狗也不屌

傷心的兔兔

戲上映完就火箭

舊素體真係只能接受DRIVE,GAIM果堆,FAIZ電王呢啲不了...

但其他幾款反而冇乜貨 早排去日本又係 廿週年嗰幾隻得返電王仲有好多貨

只求鳩屎跑出

暫時最好真係鳩屎..
燭台都有..

想當日好似炒炒地

750

冇留意廿週年市價唔知唔知係咪bandai諗住搵到佐藤健 所以呢款特別出多啲貨 諗住啲人睇完戲會買

我記得一月果期唔知邊隻炒緊

記得有一排有人話600徵電王

唔知呢

但電王週邊長賣長有

應該係DRIVE,
電王都炒但好似都唔過400

類似
之後我話仲有一車車

廿週年炒來炒去都係得Build 同Exaid

預購dmc咗未

dmc姐係咩

另類情報解禁

等睇gameplay先再決定買唔買

最無真骨可能

噢，依個又係真

身為fans，當然預左了this is your legacy

其他食炒 笨大突然鳩痕出真骨點算

邊洗等，追故事都夠

yes 由3 直接玩5

Drive初頭無人要, 後尾見上500

唔屌呀

果然升得有原因

仲要等

1-4都無玩過not not a fan

喱兩隻再販得好濕鳩

股市可升可跌

1-4都無玩過

純粹個人想法

7號晚1200開戰！打到8號！放假！

咪當新game囉

Drive 除左普同Final form 之外魂shop大量現貨

一樣無玩過
以前D人話好難玩,一直都無玩
利申:訂左5

好似會出switch, 我有機會有得玩

一板板我就開始...

玩兩玩就好易

最近落雨 係時候抽濕了

玩埋4先/youtube walkthrough

衣魚繁殖嘅季節

dmc大佬話想喺switch 玩好痴線

之前睇咗4劇情

唔要3S就好易！玩Dante must die 先係高手

switch ps4兩部都要有

我屌

吸濕大笨象

從來冇玩過，睇完Trailer濕晒
利申：已訂deluxe

一樣

至能憎
唔敢諗

你住果區特別

首歌好催淚又好有史詩feel 4個男主都型到痴線
作為最後一集... 冇理由唔買

我個區都好濕

高危區

但唔想掉啡盒

反而支持鳩屎

唔掉就...

最好出曬

不過睇來SIC 唔多好賣

SIC 仁叔就算喺日本都插水... 好慘

我對條無雙龍有興趣

吸濕珠珠

我以前都唔想
掉完第一個之後就一嘢掉鳩哂
掉嗰下仲覺得好撚爽反正都唔賣返出去了

一個星期換一盒珠珠

得一隻白眼算了

濕到咁

係悠仔今個月收貨

23號 連腰帶

預巴又skip number?

唔講唔覺

legacy 已經日日聽了

下次開733

佢應該skip到上左引

開翻轉頭 開到0都未出無無shf我棄坑

又得姐

無無年度騙案

未有email

無理由
今早已經有了

無人權

永夢

原來今日中午收到

早前我們已發信通知閣下2019年3月份發送之訂單已定於2019年3月22日開始發送。

我22

應該nico出都未輪到無無

23呀
俾一日時間人分貨啦

好期待

等左咁多年終於到手

隻色好似唔同

LCX實物有點膠. QC 嘛嘛

期待咗咁耐屙啲咁嘅嘢出嚟

慎入

想問知唔知邊到有，懶得搵

唔知

睇twitter睇到

小弟怕怕

做好一個角色

唔該曬....

好想買仁叔 但唔想買M血版

見400

邊到

尋日係現時點見到9百幾以為仲炒緊

我碌碌下fb見到

現時點啲價都唔係俾人睇

幾時開始取消左40頁第一個回覆開post轉為一人開post

400徵呀......

其實非賣品嚟 唔好意思寫

個素體真係接受唔到

好耐之前成日見到人唔願開post
預期你眼望我眼等開
不如我開啦

199可以粗玩下既

勤D碌FB應該有5-600
最近都多人放

二手5-600成日有 全新650

拉出式關節真係不了根本得凱武 drive exaid build呢d接近真骨先值得後追 龍騎如果有條龍都可以 但無又不了

明白既，不過係唔想shf post好似出面有啲post咁有post霸啫
我都係咁啱碌咗返黎睇到，純粹講下

但build都係拉出式關節呀好似

有d素體 就算角色幾鐘意都唔會炒價入
龍騎連龍個時個價平過20週年....不過通脹

之前有把555?

唔知你點睇，但我都幾肯定呢個post嘅常客都好歡迎預巴繼續開post

利申：懶

係

係咁就最好啦，都要有個人接管個post既
我呢啲過左去既人無謂加把口

其實有個人專開post都幾好，有時睇返之前d post，唔洗突登search，click入去幾個post慢慢揾

你估中國廠房 原料 人工無變咩

所以咪貴左+無左條龍囉

呢啲特效你地幫襯開邊到

開個post姐真係有需要咁執著咩
討論到就得啦

貴左要返條龍得唔得

我d火火係dr Strange set裝有
呢d馬雲快手d 笨大魂effect街鋪都難搵

因為以前呢到最緊要係自由，唔係而家某啲玩具page又搞獨裁又搞階級主義又set死咗好多唔合理嘅規矩。
不過作為創辦人我而家都退下咗SHF，所以都冇咩資格講咩，有個人接管個post都係件好事。

Build果隻拉出無咁明顯（應該話佢收得個位好令） 但電王果隻係一拉開 成個關節斷開左咁 而且個人型比例無咁好 始終係7年前產物 技術一定無而家咁好 個人意見

嘗試搵下

photoshp算了

聽講阿七6月再販

咩嚟

七星俠掛？
想佢出2.0襯zero

七星俠

正版難搵
國廠驚臭

技術係可以倒退的.....
鎧武都幾多人讚 shf黎講 2014出既
結果2016出既amazons 用返on9素體

實有機會有臭膠味 所以ps算

其實你咁講起exaid個素體都比build好 不過而家出得外型都真心唔差

確定左？ 仲諗住要到淘寶高追 香港搵左好耐都無

又呃童年回憶

積頓都好似再販

個名唔係tri
希望安全

唔想再中伏

冇期望就冇失望

反而想佢出返斯路果套

消費童年

我已經特登貼link...

就係因為你貼link 所以睇漏咗

有點失望不過叫好過無

灰銀色定灰白色

灰膠色

正呀

唉屌
笨大係個大老千

算 由佢一次半次

佢唔係一次半次...

希望實物好d

23號等炎上

點解唔要 最多咪我po

唔講劇情
造型無得輸

當睇飲食節目

Kabuto原始form呢

有冇巴打知邊度仲有格古達訂

八舊水二手仲要驚KO版或者斷手
射落海算

等孤注開

煮飯俾個妹食

造型top3 最型

得閒挑戰下劇情

圖

有效率

請善用url

Decade!!

Amazon睇慣咗石油而家隻限魂變咗紅色真係好奇怪

好似又真係得孤未開

Gay test...

睇埋劇場版

真心最型喎不過計埋個人感情分就鳥combo ooo平排第一

孤一野開訂三隻四月 會發生咩事

還好啦 主角夠型仲可以j下

排隊囉

nhlm

睇曬,其實唔難睇

喺超人一入

我記得依度有巴打有入，毒到我

仲有無依d著tee 既怪

無無已成光輝

無乳

fb開訂好玩啲喎

Zeronous altair 世界第一
Zeronous zero 世界第二

對鞋係咪有sad

孤仲會開咩？

佢未開之嘛

有少少

無雨

狗屎復活記同魔法柒頭溝女傳我都睇得哂 無咩難到我啦應該

孤一向都係遲開訂架咩，新手唔識

本來想買，見到對鞋有啲sad,又問過得返呢隻，結果冇買到

熱門通販佢就會咁

純粹鳩up

Ok thx

噢原來係咁，我以為你見到我

係，行下MK

我係咪有問題

明明從來都冇玩過dmc，但點解我睇final trailer會睇到喊係咁流眼淚

咁快睇

洗M版啦

隻7星俠係咪會再販

呢二日追既超人，暫時無位擺求其棟係度影張相算個樣奸奸地既超人好正

極惡咁快買咗

我多你一隻Royal Megamaster

隻上海魂限 Geed 隻色幾好 J
唔知遲 D 日魂有冇呢

應該500-550左右

Fb群話台灣有開左訂 應該再販改埋隻紅色

早排追左初版,不過應該會再入呢隻

超人LINE好似無拉打咁難追

Zero Beyond 值唔值得入手?

我預見到你聽日晏晝又多一隻

係啵，漏咗呢隻，呢隻我都有

我覺得d色麻麻，但係幾型嘅，而且又多effect玩

藍標嘅話應該會再入，始終阿七初版都係有啲問題
藍標吉田差好遠

我係藍標吉田,好似無左啲人講既鬆腳問題
初七條頸好長....

開新模做過條頸你又真係諗多咗

好快就會金閃閃登場

支持

自己計下yen價
上黎問都係想人叫你入買姐

hyper gattack 自己改？

唔係嫁 唔抵買 咁咪唔買

喱啲撚樣 正仆街嚟架喎

識貨放派膠兄弟最前

抵買同埋插隊出真骨既機會好細

主要係因為驚好似拉打咁唔知邊一日會突然變天價
而家見合眼緣既寧願掃左先,第時唔啱玩先放

知道 唔該曬

真骨感覺上都唔會太大分別

抵唔抵唔係呢度d人定....好似問著個唔鐘意鎧武既 99都話唔抵
呢d正常市價 唔係炒價野既 就睇自己鐘唔鐘意

係
始終舊嗰堆拉打舊素體一嘢跳上真骨水平先大對比 滿足感大好多

鎧武 Drive Exaid Build
得鎧武同Exaid有武器唔洗淨係玩閪手
Exaid啲色又改柒咗
個人覺得鎧武唔炒既話最抵玩

見到34x 應該差唔多啦

價錢頗合理

人哋改 咁啱見到佢賣就要咗

差唔多,再入多幾隻你對拉打價錢會慢慢麻木...

Drive 同 Build真係得閪手玩.......可玩度極低
鎧武算咁多隻"再販"比足野你 2把劍比哂你

想睇多啲GATACK 近照

好羨慕

睇曬成套真係最鐘意派膠兄弟

Build仲要3000jpy變5000

無錯.....到時3xx既買到既shf拉打根本唔洗上黎問

個座成2000yen

二兄弟型果陣真係好型,柒果陣真係柒到無輪

未補色...有啲嘢都係唔好太近睇

20蚊個都唔想要屌

幾鍾意build 但佢乜都無真係唔知想點

呃你買架電單車

出場真係好型打到kabuto同gatack仆街
雖然係趁人病攞人命

drive仲pk 槍要買type Technic 劍要買type Wild

自膠
原來無曬
我屌

唔會係係y拍 轉轉app fb market睇完先問呀

當初有比佢呃到買隻wild 不過兩舊水都幾好扭

想問下呢間係邊

wild平既可以接受 tech個樣.......

那裏來的自信 usb唔見都賣呢個價

改得靚

重點無埋大披 250真係最盡

220收2手覺得自己好幸福

其色藍標係點解

最近真骨隻隻都炒 其實發生咩事 好彩大路野都我有曬

個囉呢 痔痾

有利可圖咩炒囉
香港人衰太有錢了

右下角Bandai logo

魂option 有單買，仲有爛樓版，而且純色

想問下拉打一番係咪冇乜鋪頭有得抽？定得返衝現？

仆街好似仲有損

幾靚喎!

咁平嘅價錢已好正

我都有買呢set，J死人

正常會

現時點

早

早

甚麼也沒有

仲有4日

幾時得黎

唔知有無得睇live

一定有除非無

會唔會係廢老呢

一係係一係唔係

a 廢老
b ipad頭
c kuuga
d 井上人間體

e ded neo

唔係真骨會炎上

無無呢！？

炎上

無野啦

直播怒屌

慘

要等永夢99 出埋貨先掛

可能仲要等社長lv X 0 同單車form 出完先到佢

永續

一陣放隻無無上通販就
有得睇無得訂

放心喎
實同你玩魂限

三月未過已經大家好期待四月K先生

因為三月無乜特別野

好似無錯

期待緊blizzard Grease

geiz 要爭氣

呢隻睇人玩算

早呀

雷神件閪袍好恰人玩
同埋2隻手好白白淨

收起供奉

擺入櫃算
揸斧頭又揸唔實 唔想擺pose了

已掉盒密實袋收起

我有訂

Geiz 我幾期待

啡盒掉咗了
係影嗰陣搵啲嘢遮下背景 廢事開個棚

應該得我無

應該都...

竟然...

應該唔錯既

加啲閃電效果

因爲到手當完line

仲有廢老

都入得過既

出埋廢老 時王已完

TWO...呢

要DIY錶芯喎

係考驗愛既時候

港魂現在先send email 通知到貨
尋日果封好似坐時光機咁

上咗色咪go
唔上咪慳返囉

亂鳩咁嚟

佢一邊係黑錶金紋，睇佢做唔做

九成最尾淨係買時王同廢老就完line了

唔識形容

咪射落海慳返

肛裂 疾風

唔出了

救生衣不了

一模二用 幾抵屌架

會唔會甩皮甩骨另計

救生衣構造幾好
教小朋友點用

再睇下咩表現先

下集實威架

無咁快開訂啦 分分鐘結局埋都未開訂唔急

aeon 嗰隻應該冇特典地台架 佢冇寫明有日本玩具反斗城都開咗兩轉 頭一轉有地台, 好快截咗, 第二轉寫明冇地台所以唔一定而家訂既一定有地台, 好多其他日本網上年11月已經係開冇地台版訂

藍色嗰個好似ok

等下套更挑戰下限

早
新的一天又開始
下個月嘅未出糧就手痕又近多一日

11號就可以手痕了

安久拉打火速上線

其實所謂安久年純粹參考...

睇過話愈多人投嗰個 愈會避開唔揀所以安久應該冇乜機會

係純粹係班人鳩估投票嘛

所以笑下算

都係要引用古文

可能手痕想打人

用愛膚堅啦

落大雨

濕哂

朝早落雨大到痴線 但都閪要返工

乜事都無喎

好正

徵鋼斗 徵左好耐冇反應
係米好少貨？

你徵幾錢先
不過都出咗好耐

好想藝術品科蛇贏
但人氣唔夠其他拉打

鳩屎啦ok?

肉酸

ghost 都幾好
好奇怪點解參賽無大將軍
出kugga/龍騎真係怪怪地
可能呢2套fans多d

姨媽到sor

好彩無訂

新素體

環保系列

有
人棄我取

我覺得應該用未出過拉打會好d
build ex-aid 都未出過

咁垃圾房咪好多野比你取

鳩屎 火箭頭出過咩

買到窮就要執廚餘食

好過時王好多啦

佢係poppy裝先正

本身1516 見到依張相要訂了

發覺我同預巴口味都差不多

秘書裝

我要屌poppy

你唔講都唔知Faiz谷底反彈到上到$750

吓
我無眼花下話

好早期入左隻 加速，但素體頂唔緊 仲未開

我係話參展個d應該全部限未出過既拉打會好d

買定啲地台等真骨算

exaid 好似出現過社長圖

依樣真

之前果隻真心送都唔要

個價我聽到都

實物好過官圖 好彩有㩒

同期派kuuga 同decade 腰帶

呢層睇大貨班阿嬸心情啦

你訂曬

Kuuga 訂左一條, decade 兩條

250都唔會要

等睇黑貓力的表現

分分鐘屙隻真骨出嚟真係無仇報

乜野FAIZ$750，RAH呀嘛

我寶寶咩裝都正

我都好鍾意秘書裝

唔知點解覺得呢隻幾正

OL

對眼分好開

j佢紅 藍色

不過好少出場

混色混得好雖然qc比想像中差小小

好似1 2集就無了

等埋隻永夢99

等埋隻永夢無敵

出埋社長再謂

其實佢而家仲出Exaid 應該少咗一批人買應該好多人等埋隻無敵當完line

熱情冷卻

香港網上播放平台又唔太出名

尋晚重睇無敵出場去到結局嗰幾集
突然想佢出埋Graphite......

怪人機會應該好微

我啱啱重睇完三部曲 車車真係好正
大我個fd翻黎個下又係好正

佢個死人頭好難開 想改眼都唔易

好快出藍色車車環保

暴力啲

出卡可以
Shf不了 反正訂左黃色

講開卡 我都幾想佢出parado異畫
不過無乜機

無機會啦 下一次再出拉打set分分鐘連exaid都無
佢去到第三set都唔出w kuuga 電王了

係呀我估下set會照出Build多啲

唔理了買返三盒抽

仲抽唔抽cb08?定係抽舊set

預巴仲爭啲咩
你本身唔係抽咗2/3盒咩, 再抽多3盒?

06 想抽多盒

04 2
06 1
08 2
純粹想抽下 睇閪唔閪手

抽抽抽

每樣抽三盒啦

010 先

如有

識地方有都廢時叫你去抽
個幾盒平價但一定無異畫xx

上網撳算

有時見到$20包就諗起你地講嗰啲嘢

屌曬佢

屌囉

如果唔係閪裙擺就正

exaid 350
build 350
橙 350
drive 350
wizard 500
垃圾 200

700 700 500 200
2100
全新正常價2100

焗得你全要就係咁架啦
總有啲你唔想要 甚至係無人想要既嘢
起碼你唔想要既喱2隻都仲有人會要 咪試下放返出去

我夠知啦邊到有先得㗎？有得揀我都唔想玩二手

日本

冇喎 我叫個frd去搵佢話冇

日本喱個價都應該無exaid build同垃圾了
隻垃圾後尾上咗4000 之後好似無update

Build點會350

廿週年訂價340

成日都有排等

我情願等

扮學戰士上線

市價炒到唔係嘛

咁你咪用炒價入
800

冇用炒價入
爛手嘅都300，寧願唔買

用訂價黎計，基本上唔洗追

好合理

做唔到爛仔踎有啲可怕

惜*

派膠兄弟

永夢成熟咗

幾型

啲戲應該好咗好多
當年po...話佢第一個shot拍咗20次

力求完美

兔

正想貼

可能係見到難得有好劇本想拍好d
Po笑鳩人咁衰既

紅のスピーディージャンパー

巴打好勇敢

我全都要.jpg

我黎討論下炸

條女我架

呢個係月讀定櫻空桃

要月讀夠

月讀同Ora各自影對方

後面玩電話嗰位豬妹？

唔理

可惡

留俾你

你好危險

月讀我既, 淨低你地慢慢爭

不了

淨要月讀幅圖入面既月讀好gfable

Ora係我既
你地唔使再爭

隨便拎去

識食呀巴打

得dragon me想爭戰兔

人地有女了

大反轉

好正常

睇睇下又想入隻R魂Phenex

無限負評我啦 雖然我都好鍾意po架

你地唔明Ora的好

你好挑釁 好搶口

返唔到轉頭

我一個明就得啦

最衰都係無乳

未睇經期真係唔好去影視台

一向標題劇透聖地

直接copy過嚟

都唔知咩風氣嚟...

我好好使用完全封鎖

Endgame 要del app

經期都算END GAME被透真係飲恨

搶先睇

第一日睇到嘅都睇一日睇
啲同學好仆街會劇透

無挑釁成份架

我認我好撚痴線 歡迎叫我痴線巴

....無法避免

痴線係我嚟

今晚睇

所以第一日有咁早得咁早睇

轉頭睇

後日睇

一齊痴線啦唔好爭

好在已買

星期日

痴漢歸你 痴線歸我ok?

我始終覺得paradx個造型差少少

可以接受既

永遠支持ora bb

唔覺

算你啦

pm你

ok

上你舖頭搵你

218000000

記得撻預巴個朵
聽講有得打個八折

送多個葡撻又點話

比較鐘意佢兩隻lv 50

相擁好啲

點解唔係無無既
因為無無未出啊DKLM

真人相擁好d 和好個幕睇得出佢兩個既戲一樣咁屎

......

岩出埋無無就又儲到一對基友

有冇手足會去首映

佢又去劇透？

掛起啲傷心事

已消失人口

10號或成希望

睇電影定朝拜佢呀？

鳩德先係主角
星期六恥笑完 星期日再恥笑佢

訂咗啦訂咗啦
應該要儲氣買kiva啦

深騾或成逃生門

繼續逼害本卡簿

打爆佢

真係要訓街？

係呀

G持

係咁收卡 唔好比佢停

為咗隻kiva
好似訓教好啲

買買買

我覺得調返轉
如果你下定決心買就搵我
因為我訓硬

睇你想唔想轉運

一齊瞓？

攬住訓ok？

盒st買左幾錢

夾住瞓ok？

來

好撚基

唔洗100

以為你幫我買
Btw巴打同另一位巴打訓到硬

不過講真 要返學好大機會瞓唔到街
睇住最後逃生門閂埋

運不嬲都無

仲有位可以預埋你

Too gay
但好想買

送兩包朱古力比你地，等你地無咁悶

日本轉運呀

笑死

可能佢想轉運

兩包唔夠食

3月真係無野玩 mafex john wick肯出貨未呀dllm

四月俾人玩

同預巴轉運

無事既

好波 合理價

諗起都興奮

4月啲德鳩圖又會俾人整蠱

橙 已經係前輩級

應該係神枱級先啱

永夢都未會想叫佢做前輩 但社長咁出位叫做前輩又好合理 佢做好理性正常個陣同癲佬都好睇

港魂啲wall paper質素麻麻, kuuga啲邊位

真心差

仲要唔放大睇都有少少唔清

冇心搞真係唔好搞, 同日本比完全兩回事

呢d最黑人憎

認得佢啦
低買高賣

孤注果條四眼死肥仔

仲要不設排價

咁都知係孤注

佢之前張icon用自己相, 認得佢la

有人要左啦

玩具鋪係無清泉的

其實啲見到yen價
再望吓條友賣個價都仲會買嘅人
係咩心態

都話香港人衰太有錢

Pose 其實錯

可能孤注份糧出得少
副業要炒賣

鳩德一定冇錯

好快會見到盒玩具全新變二手係市場出現
仲要高過七百蚊賣返出黎

早排我都放咗隻1/9嘅MK43
買果條友依家仲放高100蚊

以下有雷！未睇勿看！

你得2層，點未睇勿看呀
再者未睇點知你講未睇咩

岩呀

有無巴打幫襯過淘佬條W仿CSM帶 純分享+打J 滲線+淘佬帶都可以扮吓CSM

睇咗Captain Marvel

300蚊左右其實ok 不過最後無訂到

要block user了

不單只唔識4層加密
連個問題都咁低質

所以而家放玩具都唔會平， 諗住對方係玩平d 無所謂, 最後拎去賣賺錢 , 自己賺得啦洗益佢

交收果陣聽到佢講自己啱啱買咗其他MK幾
話想儲齊一套 就埋我時地 我先賣比佢
點知今日見佢放翻出嚟賣

【SNSで発表】上遠野太洸、所属事務所を退社「感謝の念が尽きません」

chaser
退完社引退定就咁退社先

唉屌

濕撚哂

早又無嘢訂？

早
衫錶錶衫衫衫

展望10號

仲有三日

三日後見真章

雷聲大雨點小

派啲ipad出黎

又慳返

都好呢排洗大左好多

每月都係得一 兩隻

四月唔計

$2000Kuuga連車...
好癲...
但又好想比錢...

想當年600 人連車

做咩
話俾叔叔知

考慮緊排唔排...
但個價真係...
仲可以換MB

睇返邊架車啦

魂限果部就排排佢...

下雨天了怎麼辦我好想你

下雨天了怎麼辦 我好想你
我不敢打給你 我找不到原因
召喚狗謙

好似唔係魂限...

狗謙玩緊周公online

射落海慳返

岩岩睇左多次
$3278/4盒
Kuuga基本form連普通車
AmazingMightyform連魂限車
唔怪之得換到MV

MB*

不了...

等再販

O or X ?

1

重大發表再販

ff

廢老加無無啦

ipad 頭加廢老

咁會唔夠重大
又可以pass

好事嚟可以慳返

廢老+無無

支持ipad頭
做燈

咁鐘意無
比隻無限鳩屎你

who .gif

鳩屎的可能性是無限大的

真.重大發表

又要戒備多日
尋晚無睇到CM

明天睇

認真，佢肯出無限魂我一定買，其實隻嘢堅型

呢隻都想入手

不過應該10號唔會係啦 講咗係ジオウseries 入面商品希望係金勞

廢老 ipad頭 kuuga

Neo神主牌加廢老

應該無神主牌

神主牌喺zi-o入面未出過場 唔似會有

仲有廿幾集仲有得講下

想要真屎啤打多d

鳩屎啲週邊其實係唔係滯銷

港魂好波

預巴肯定有見到但廢事post

不務正業

尋日已經見到不過係見係高達都費事貼

其實呢
點解今集仲會用返build Armor

諗住用返相對錶芯打? geiz 都諗住用返exaid 錶打another exaid

Build armour 就嚟截訂 谷一谷銷量？

睇嗰時都有咁諗

點解唔用two斬鳩佢

上個月截了

為咗比個藉口geiz可以變下armor等佢唔使長期用普通form咁慘

下集到佢威

早
朝早落雨大到痴線 但都閪要返工

從來沒變

係囉 明明two出場已經話無視哂啲設定 鍾意點打都得

同時有two仲需唔需要前輩出現送錶芯呢

咪就係 未出現過先夠重大

10號前唔出場唔似有啦 會變咗劇透

S.H.Figuarts ZAMASU -POTARA-
▶Coming Aug 2019 *Japanese release date
▶9,180 YEN(TAX in)
都賣得幾貴

個姿勢答咗你

課金啦

唔了 呢隻冇咩興趣 TV版淨係想要埋極意悟空

觀戰

嘩 全新仁叔700

賣得咁貴, 會唔會有埋爛面, 爛手臂 呢?

GFFMC RX-78好似冇咩改但又加咗價 紅渣有合金好似改動多啲

好似傳另外仲有隻合体版

明天挑唔挑戰

GFFMC 係咪好膠?未買過唔熟...同metal robot 魂, Metal build係點排

左邊有出過真骨？

MB > MR GFFMC無買過
不過睇過之前果幾隻就

wing都係另計

人地改的

即係買唔過?

［member]我想問Kiva AEON訂果度要整左ID先
但地址同郵便番號點填[/member]

挑戰下囉
可能有大改呢

見佢介紹好似得塗裝有改同多咗個台座紅渣先有介紹有合金

我都想有

玩mb算喇 不過要mb開新模就
我已經見到未來既x2 x3 x1全裝備 2號機乜春春

冇儲開高達 細個有睇有砌1:144, 但大咗唔想砌淨係想儲隻RX-78, 其他冇話特別想買 應該等MB出RX-78?

啫係分別唔大
多少少野再販

e哥唔識老

不愧係永恆

環保原則下現有既模可以改少少又一隻行先
有生之年系列

反而w劇場版老啲

快啲十號公佈h____ m_______喇

廢老

zombie x-0 10秒無敵

見之前出嗰隻GFFMC RX-78啲評價已經有metal build骨架

屎黃色的

環保原則應該直接出lv0唔會出10秒無敵版 可以直出白色膠件 慳返啲油

呢個年頭全部都係環保

聽到有人呼喚我

已經冇人記得原圖

紅金黑金都有老翻...
再平都不了

轉自福姑

我係SSP見過老翻.. 好易分姐(如果可以開盒CHECK)

點分

我唔肯定自己係咪睇錯, 但老翻近乎冇消光架喎.. 而且D關節明顯廢D, 搞到D手腳睇落唔似真骨咁有線條..

咩pose嚟 咁都做到boxart

想買隻砌

想砌時王

任砌架喎

Pass

竟然

留名等睇時王老婆
Btw想砌kabuto

320 任砌

個價鳩嗡

喱SET睇官圖幾靚,仲有武器送
睇下人地開箱再決定

想砌faiz

唉,而家變到有基本武器都已經係賣點

shf做得閪講對奶咩

唉屌 越做越閪

時王對奶

砌隻好過啦

女拉打嘛...

等真骨算唔想掉錢為止痕

可能好過shf

到時shf真係摺得

吉連呀

200 任砌 5-600 舊素體 自己諗

訂呀

有無圖睇下

扎馬斯合體 吉連有嘢訂了

我剩係見到呢張

喱張唔係舊既咩

係...

唔知呀，睇下其他巴打有冇

下個月仲要買格古達布洛尼

都係舊圖

好後悔淨係訂咗格古達無訂大波波

我訂唔到

加油

唔驚,熊貓到時實一大楝隊出黎賣

in預巴we trust

誰輕輕叫喚我

比我任砌

320 任砌

想問下係仁叔訂左隻基池，但係佢未扣我錢，係咪正常... 第一次用

然後帶頭炒貴

未出貨未扣住

睇錯福利, 自膠先

原來係咁

已預15去睇，歡迎靚女相認

出貨先扣

互含八拆

企係深騾門口等開買

Marvel隊長真係好似..........

諗住唔睇關愛座殺手

點解

預巴包場

想入場睇下女.. 點知女主角個樣..

多謝預巴

睇下仔囉

睬你都傻

睇隻貓

hi

電話防水功能的重要性

想換新機咪出聲囉

無錢拎哂d錢換電腦

脫褲濟貧

褲都無得著

幾好睇阿 套野

隻貓先係主角

555睇落幾多貼紙
有實物前唔出手

有聽日著既底褲咪得

瘋狂貼貼紙

咁樣應該去玩下gundam rg

2百幾買隻時王....

漏斗肛裂 疾風

rg其實做好哂分色 貼貼紙都係加分嘢
555嗰啲有啲係無分色所以貼除咗腳板同電話

疾風個音效

型就幾型，不過咁多貼紙
同埋同shf差唔多高？

高少少

有冇砌好圖？

無真骨彫都可以諗諗買唔買

無撚錯

最後機會

截撚咗個三舊廢膠好放隻兔兔出黎

無錯

唔買唔得

快啲截, 開新嘢

啱啱睇超銀河傳說,果然係圓谷親生仔個仔,ZERO又型又勁

設定貝爺以一敵百 然後ZERO單挑貝爺好痴線

邊個好睇啲

無對比

真骨啦 隻色都好睇d

點都係真骨既,質感上色,除非高手模型再自己噴啦

如果係模型上色高手, 就一定揀模型好, 模型加燈方便D

模型中間隻角好似粗咗啲

飛彩

之前搵左好耐 都搵唔到，今日經過孤注突然發現， 諗都冇諗就買左

鳩屎

第一眼認錯左人

月讀

未有得㩒

岩岩先影完，我諗應該要兩個禮拜後先有得㩒

預巴

點先

預巴好波

遲下有排玩

何出此言

到時就知

各位大家好 初來報到 希望跟各位巴打學下野交流下shf👍🏻

啱啱先買咗今晚飛

上海超人啱啱到

趕工

見到20龍騎 250

果間閪鋪明掠水

gogo

叫佢間野收檔啦

好多支持者聚集現時點

下星期我會好好溫習

who.gif

嗰間垃圾買一送一都唔去 就係咁

落一層支持四眼哥哥

會唔會有d咩有簽名吖，送相既版本

有都無機會啦

新出 無事嘅.....

以為有仁叔限定

無喎....

預巴有無興趣

無 哪有位

我隻戰鬥暴龍都好大獲了
但依隻又好型

條撚準備

差隻鋼鐵鳩露露

要坐時光機了

回帶post

POST733我地嚟緊

回到出無無先停

.

1001啊